泛民杯葛議會嘅最大好處

以往保皇黨最常用就係賴泛民議員拉布、咩都反對，搞到民生唔好。
宜家如果泛民全部走，剩低保皇黨，佢地就無得賴。反而泛民可以鬧返保皇黨搞到民生、經濟唔好，總之有咩問題賴曬佢地就得，佢地根本無得反擊。

只有議會得返保皇黨，先至凸顯到搞亂香港嘅係政府同保皇黨，到時市民無飯開自然會鬧返保皇黨，而泛民可以完全抽身，甚至落井下石，爭取返游離民意，民意唔會嫌多。

如果泛民賴死唔走，有兩個可能。
一︰泛民繼續議會抗爭、拉布、投反對票
保皇黨就繼續將責任賴曬泛民議員，泛民唔會得到中立、淺藍支持。
二︰泛民唔抗爭、唔做野
保皇黨就繼續將責任賴曬泛民議員，泛民唔會得到中立、淺藍支持。
黃營市民會將矛頭指向泛民，批評點解留係議會咩都唔做，泛民會流失淺黃民意。

為免泛民陷進退兩難之局，盡早抽身自立門戶先係明智。

仲有快撚啲公投！

賴佢老母

連任，下年唔投

3 名學者，你泛民就聽，佢地3 票夠養你地廿 幾個人。呢3 條友有咩學術界地位

蔡子強你話你覺得市民唔介意委任議員做多年。
我而家話你知，我好介意呀

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

Pin

快點

我響第二度提出過幾次，佢地可以杯葛議會，唔去開會，照逗資源。問題係佢地成日都係要呃巿民，成日仲話俾巿民聽反對聽音好重要，而莫視今日紅線已劃﹐其實議會路已盡。廿幾三年你地 D 反對聲音已經搞到香港今日咁，你點向巿民講話反對聲音好重要？

你入去啦，你拎十萬一個月，你拎津貼養政助啦，真係唔緊要，我亦真係會投你地。你杯葛議會，唔開會，真係有事時，你響議會外大大聲講。係人話O既，香港巿民點會聽唔到。總之，唔好講你地仲響議會好重要得唔得。